[多圖] Apink Fans 入一入嚟

你地最鐘意邊個團員?

I love 娜恩

普美

我名有講

sure係夏榮

恩地 萬歲

恩地

me

leader瓏

夏榮

恩地最正！

痴線 梗係初瓏最正

夏榮 打機加大波 無得輸